其實有bug 48小時扣完一放番又可以再搭

咁咪無限扣？reset 48小時